我老死奇雲道爾去左邊

工場入緊筷子

擦緊皮鞋

無見好耐

垃圾蓋

蓋狗唔死都無用

真

又去左call g

屌你老母